原來葉劉滅團後走左去台灣國民黨

青年部

你老味 呢個係代表国民黨晚年部啊

以為元秋

晚年部